有冇記者朋友/英文高手可以幫手問下Tear gas既供應商

代朋友開po

如題及如下

睇下個供應商係咪真係有咁講過

818大遊行，約定你

RTHK做緊

唔好意思，有冇link?

幫推

唔係唔信你但係邊到有講，因為如果冇既其他人可能因為咁就唔做

期待賣軍火既有良知會唔會on9過以為黑警係善良

鏗鏘集
大家有料send 比佢地啦